有冇人知佳士今次又去咗邊？

等咗好耐都無更新過

唔好拋底我地好嗎